（有圖）日本神戶市會議員公開挑機中國駐日大使館

連info都寫咗撐港

睇其他twi原來仲挑機埋中國五毛留學生

Tui

多謝日本

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推！

Post埋佢twitter link上黎呀嗎

真。議員

Push

正氣

我係日本人呀屌

架仔 呀哩架多

殺得最多中國人既就係共產黨

Pish

每個外國勢力都好重要

推

link

日本人大大聲叫你支那 都未驚過

已twitter 撐

心水清

follow先，可以日日睇佢點撚鳩共犬

收爹啦中共

我係日本人呀hi